知唔知點解啲防暴警察後邊有咁多架警車

就係想用警鐘聲同閃燈，壯大自己個形勢，令到後邊啲義士覺得有好多警察，相反義士勢孤力弱

其實我地係咪可以好似以前古代行軍打仗咁，整一啲類似戰鼓嘅嘢出嚟？認真覺得係有啲心理作用嘅幫助

推

成立敲擊樂小隊

認真可以諗諗

現場已經敲打緊

見到敲盾牌都有相同效果！

大家今日好勁！